一人一套鬥智的電影或電視劇

最近上YouTube 岩岩睇完欺詐遊戲同端腦
覺得超好睇 比動作片有意思得多
唔知各位巴打絲打有無類似既作品
不限地區 大陸 日本 韓國 外國都得

賭博啟示錄同人狼都睇晒啦

暗戰

Prison Break

好似細個睇過 都有番咁上下歷史
不過有少少警匪片味

瑯琊榜

house of cards

死亡筆記

太長啦 而且比起鬥智 似主角光環多d既宮鬥

幾好睇 但係好短

宮心計1,2

智鬥啊ching
可唔可以唔好再俾宮鬥劇我

漫畫得唔得

噬謊者係神作

漫畫都得 好多好作品都係漫畫改出黎
依套未睇過 thx bro

月經
Catch me if you can

大家仲有無高質貨 漫畫 動畫 電影 電視劇都要

一定要睇

月經無咩類型 搵唔到

Phone booth
Flightplan
Inside man

The Prestige

呢套悶到訓著

暗花

西班牙 netflix劇 紙鈔屋

天線低低b

東京殘響

Ocean 11’s

賭博默示錄

創世紀算唔算？

查案嗰啲算唔算 神的禮物14天

deception

TV Series : Billions

噬謊者
彌留之國的愛麗絲
朋友遊戲

人狼同端腦都係動畫？

龍鳳鬥
死亡魔法

神探高倫布

Home Alone算唔算

catch me if you can

依套好癲

inception

介紹你睇Invisible Guest, 唔知算唔算鬥智, 但扭橋扭得好好睇
Netflix 有

唔知呢套算唔算

信用欺謗師JP
日劇 幾好睇

正想講！

Liar game

the mentalist

真人 都有動畫

睇過啦ching 係咪玩包剪泵果套？

咪啫係欺詐遊戲囉 日本果套

朋友遊戲睇過幾高質 第一輪玩少數決係真心正

我睇漫畫 好撚正

端腦果陣漫畫免費追晒 覺得勁正 追到停唔到手

The Negotiator
Law Abiding Citizen(爛尾 )
Spy Game
重罪犯

睇過一兩集,覺得唔太岩口味
可能後面好睇掛
但覺得有少少慢熱

端腦真人版電視劇都唔錯
但係都係超越唔到LIAR GAME
覺得到左後面變左大逃殺

漫畫啱唔啱? 火鳳燎原

讓子彈飛

Molly's Game

樓上嗰啲冇一套超越Liar Game
互不相識嘅人困獸鬥，純粹用智力過關嘅設定屈左機
其他用左武力、人脈、運氣、同時發生嘅另一件由外力引起嘅事等等
污染左鬥智成份
以鬥智為評分標準
Liar Game 仲屈過death note

與敵同行

Breaking Bad

三國演義

Hunter算唔算

咁噬謊者仲屈機

危妻

正想講

Ocean eleven 3部曲

prison break
神探伽里略
Sherlock

Now you see me

噬謊者太多打交

都係既 佢個挑機系統都有啲多餘
一定要no1加一百億先可以挑戰

Catch me if u can

寶貝智多星

no country for old man
追逐戰好好睇 兩位主角都有智有勇 故事又有深度

Sherlock

講得幾岩 death note都叫混入左超能力成份
唔算單純鬥智
但賭博其實都ok

有d過份
但佢都講得通 而且唔係話對手就全部白痴仔
都叫做有阻止到主角既

加里略有睇過
但我覺得問題都係同柯南差唔多
好多時候一係用專業知識
一係畫面外仲有提示無講
好難做到話觀眾可以同主角一齊諗既效果

Liar game 雖然有d遊戲都係咁 不過大部分都係規矩內玩 比較多可以一齊諗既位

Saw

無雙

噬謊者屌打liar game啦
liar game冇隻game比得上鐵塔數珠仔同air poker

噬謊者未睇過 評價唔到
不過有人話加入左打鬥
唔算單純鬥智？

有打鬥
但係淨係鬥智玩game果part都贏liar game 9條街
你睇落就明
唯一衰就係初頭畫風比較核突

唔知算唔算鬥智
但呢套好睇都爆
奇怪當年票房咁弱

Miss Sloane啲鬥智橋段都好好睇

liar game 係個尾差d 全部遊戲都好高質 起碼吸引到我由頭追到完結
反而噬謊者斷斷續續睇左頭幾本已經放棄 開頭格鬥漫咁亂打一通 唔太吸引 想直接飛去睇呢兩隻game 但會唔會唔明？

頭幾本d打鬥係畫得衰d嫁
我果陣第一次睇就飛晒d打鬥，淨係睇主線同玩game
之後第二次睇先仔細咁睇
另外噬謊者除左玩game之外，重有條主線，所以飛住黎睇會唔明

一睇title就諗到no country for old man

魯魯修入面既戰略

Lm

天命

電影：槍狂帝國 Miss Sloane

鬥 弱 智